{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이Part3 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、客室は禁煙です。 駐車可能で、駐車場は無料です。 客室内では臭い食べ物の調理が不可能で、個人バーナーの使用も禁止されています。 ペンションにはエレベーターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って適用された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で食べ物の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物の調理が不可能で、個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "ペンションにはエレベーターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 637
    }
}